sofi 夠膽死改埋獎賞program

由派SNAP變到派IMAX，而家200分換MFC

可以Cash out了, 唔洗同佢玩儲分啦

以前220換twitter, 依家200換mfc
傻撚左 咁小家不如直接cancel啦

依定要200分先換到 MFC， 好難玩

其實改咗啲咩？

佢玩埋我嗰份，on lun 9

入錢有分儲
瘋狂入錢拎錢？

屌你個閪依家有75分 差5分先換到imax 1/3就轉 仆你個街 岩岩好換唔到

有撚用咩，之前無條件4股，e+俾你拎盡都係3股

大佬邊有咁多人邀請到

有190分即刻換埋兩股imax

越嚟越覺得佢好似啲層壓式推銷

岩岩好79分🤣🤣

仆街 去到28號都係得79分

免費就算啦LOL
不過用佢買野就免啦LOL

我有78分, 呢兩日夠分換埋IMAX

sofi 正仆街我宜家72 分就企咗喺到

即係一年先換到一樣

如果60萬有450分個會放，可惜得6萬

唔講以為自己出po

記住LOGIN唔好蝕俾佢LOL

之前計過imax 係最抵換 每分換到嘅美元係最多
一路都冇換twitter cocacola更加唔使講

不如整好個server同美股stop loss order佢先好冇
改埋晒啲無謂嘢 弱撚智

首先，開戶都成個鳩幾月⋯

係都唔奇
上次有人post圖
有啲仲放成球嘢入去

得128分
唔上唔落
本來仲諗住儲到220

想知美國版sofi 係咪咁廢

你慘得過我79分咩

每年首次login 10分都取消埋

唔係 美國個個pro好多

佢好似係用左舊8仔個system黎改

snap先係

儲到啲分到期都換唔到佢個3級獎賞

好彩巴打你通知，
即刻換imax

香港呢個太廢
除咗0佣無任何可取之處

大佬， 你地唔好走啊， 我呢啲股東要等你地開飯嫁

玩撚完準備賣哂D 股CASH OUT

我屌你咩 仲有74分 換條撚毛
日尻日改個換獎制度 咁撚寒酸 咪撚柒送啦

現有200 points換咩好

係囉，嘥時間搞咁耐整獎賞計劃 跟住人哋美國sofi 整好d 啦碌柒

每個月射出射入係咪可以刷分

得番四日
78 分都係乜都換唔到

好在前後換夠3股SNAP 加2股IMAX
屌佢仲有37分係到

轉咩會好呀 FT呀？

咁撚有諗頭唔搞搞盤前盤後 屌你老母

兩股imax

是撚但 換完股賣埋就cash out

順手換埋app

想搞獎勵計劃去搶市佔
點知發現計撚錯左啦宜家

屌你老母無野需要留戀
係你度換一次美金都唔止俾你賺舊幾水啦

600 分先得 ebay

4分 usd1 改完變 10分 usd1
儲完一年就減多過一半
on99

唔好撚洩底俾佢

淨存款每個月入6皮入去?

開頭咪俾啲甜頭你 之後就會改嫁啦

贏家 冇成本諗咗千幾蚊加埋迎新fat fat

咁樣刷...銀行會唔會當你洗黑錢

Same...

仲要pfe ,一路換一路跌

好彩前一星期夠夠80，其實都係us20'

屌差一日

其實佢使乜攪咁多呢啲獎勵，維持現有獎勵，淨係加番啲基本功能都已經搶客啦 如果有止蝕盤同部份盤前盤後 大部份人返嚟添啦

仲好講 Sofi買唔到Sofi

笑死 啱啱好

換imax啦

呢個係有雞先定有蛋先既問題

搵到錢先有能力加功能
加功能先有能力搵到錢

我76 啱啱好換到

其實佢而家係比sofi 收購左，冇理由大方向唔跟返母公司，而家仲好似戇鳩鳩咁

Charles Schwab
TD Ameritrade
Firstrade

屌你老母一樣

搵完 support 話可以 extend 到 31/3/2021
巴打可以試下

即刻試下先！
唔該巴打

近到咁先黎講
起馬俾多一個月人啦

學下支那啦
搵唔到錢先個搭雞棚集資加功能派糖搶市佔
不過冇得學支那做假數

佢話 "淨" 存款喎
你轉返出咪唔計

浪費時間， cash out 啦屌

我上次咪又係 79 分無預警 snap 變 imax

屌 我同你一樣

但今次係連玩法都改埋 以後200日先有20美

姐係輸錢先有？

隔月一出一入？

我諗緊
佢淨存款 60000 有 45 分
咁我一月尾入 60000
二月頭即刻拎返出黎
三月尾再入返
咁就逢單數月份有 45 分
外加每日 login 1 分
咁四個月就可以換一次 200
(30+45)*2+30*2 = 210

真咩 send email定搵online條友

搞咁多野

sofi燈黎,可以入d mfc

你咁講完 其實都似

應該點部署

1股twitter+2股imax啦

同佢鬥無恥

即刻cash out

same here

垃圾sofi 屌你老母

換垃圾股 chill

同問

我都係

仲要賣資料

提現錢先

same屌佢老母等正數返換柒咗佢

可以close得，今晚賣得貨。

差3日可以換imax
比我換埋先

好似遲d 有得買fraction share, 不過SoFi HK 真係笑大人個口

幾時改？

好彩前幾日轉左

200分都好難儲

睇住IMAX 13升到20都估到佢係時候又唔比人換

屌你有病
儲成三百幾分咩都無換過
你盤算緊d咩

自從填問卷之後講左好耐話加碎股啦
年都過埋估唔到佢地原來專心諗緊點樣再寒酸d

燈
燈起咗snapchat又燈起埋imax
不過今次要咁多分先得
相信會冇燈力

本身以為改換其他十幾蚊既股
依家係直情由80分換成200分
問你死未

十年都唔開apps一次 啲分佢之前送嘅

應唔應該轉用富途牛牛

Sofi 過戶難唔難？想轉去 First Trade 點睇

牛牛最好用

真，我地一齊走

真，要改既唔改。改埋d會令人走既野

開戶口容易？？

十分鐘搞掂
第二日可以用

想問職業係咪都要申報？
可以鳩填？

可以拎錢走嘅層壓式

屌。。usd 20都係hkd160
除返80日
1日先賺你2蚊

孤9寒

諗下佢之前咁大方其實都係為左谷大個customer base 等收購，你見佢依家跟本就唔care d 客 就知

未有野留客就出招趕客

十年唔開一次都有三百幾。。。照咁睇你本身應該換到起碼兩股可樂（換可樂已經係最蝕錢既玩法）
你三月前再唔換就更蝕
勸你早日換左去不過你似係完全無care過d分

唔好 問過逐隻股同你計48USD
寧願你ft買sofi賣

點會唔得, ipoe咪係..

SoFi 抽唔抽到新股？ 我係app搵唔到有，打鳩去佢CS hotline 幾次都無人聽

打多幾次
但margin咁貴息又無暗盤
不了

我岩岩好換到

有次我賣咗一部份倉諗住take profits 見到交易成功就熄apps去happy
跟住第二日佢同我講交易未完成跟手嗰晚股災
搞到我無端端輸咗usd300k
我打上去屌到仆街佢：比返300分你
第二日即刻轉走晒啲錢 冇再入過去

咁撚on9嘅咩

Sofi買到咩？

我一開就縮優惠

搞到想轉FT
FT無2萬5可唔可以DT? 我平時係sofi每日都出入好多次

唔好理啦
換左80先

新任務 存款$60000有45分

屌 佢偷偷地改左例啦
之前入錢非hsbc都唔洗手續費
而家入定出都收$15

呢啲頭也不回啦

你買到？

盤前盤後，止蝕order呢

一早叫左你地用牛牛

咁係咪2月尾前cash out 啲錢 再3月入返落去最抵
平均每月有45分變賞加每日登入，一個月有75分

即刻換返股IMAX先，原本仲諗住儲夠分先換Twitter

你呢個經歷係我聽過最離譜
仲離譜過呢個

Sofi 股票app有bug？

你咁都肯接受佢300分換你蝕300kUSD

可以 但唔可以超出上限次數

你認真？ wtf我見唔到既。。。
邊有證券行會出入錢要收費架

上限次數係咪5日限4次個個？

乞衣app
10分都慳

當投資者在5個工作日內進行超過3次當日沖銷交易時，該賬戶將被列為慣性當日沖銷交易者（PDT）。 一旦成為慣性當日沖銷交易者，該賬戶就必須要維持賬戶中有$25,000以上資產，才得以進行當日沖銷交易。若賬戶資產低於$25,000，將發出等值於25,000美元與賬戶資產之間差額的資產維持金催繳(Equity Maintenance Call / EM Call)。

73分

Details?

1日已經超過4次
長倉啱用d但已經用緊致富

勁撚膠

Email attach既file嚟

勁撚鬼

唔係好明 唔係姐係匯豐同中銀就免費咩 存款同提款

係但我恒生

好彩上星期啱啱換咗twitter

等摺啦on9

垃圾server，垃圾ui ，又冇盤前盤後
唯一可取嘅就係儲分都搞到咁

你致富日日trade, 佣金唔會好高咩

哇屌垃撚圾
依家連儲分換股都無撚埋 （一年既分先換得一次股我已經當無）

長致富短sofi
不過開定都無壞

屌佢，怪唔知完全無印象收過電郵講呢樣野

咁你倒不如長ft短sofi

D 股票點走

邊有偷偷改用咗幾年一直都係咁

用支那銀行出入 每筆15$？？

email ask to extend or call up?

Twtr呢個月爆升咗幾十蚊幾間本來有送呢隻都變咗送唔起

仲要本身31/12/21 先過期
無啦啦31/3/21 就過期
問佢 online 幾日
先reply IT is fixing the issue

咁係咪正啲

cashout先

其實一直都係咁
hsbc boc 免, 其他行收 15 蚊
都唔係而家先改

行咗起碼一年啦

屌佢個閪，今日啱啱好80分

今日啱啱好220分 打算今日換埋股twitter 點知佢竟然今日話update
明明佢封email話今日都可以換埋
wtf

屌 勁仆街

仲諗住入app 換，點知已經出個個濕鳩太空人頁面，話系統升級中

打算聽日打上去問下點搞
email裡面又話28號或之前可以換舊版獎賞⋯

其實對舊客好唔公平，當時話extend分數由12月31去到3月31日，而家你仲有1個月唔夠黎改制，都ON99

係喎cls
我仲諗住用埋個80分換埋佢
雖然唔係多錢但好唔Gur喎

個系統升級到幾時今日啱啱好夠80分然後先嚟太空人

轉用支牛都冇咁嬲
屌

屌你個閪依家夠分換到imax 1/3就轉 仆你個街 全日死機 依家仲未登入到

當用戶乞衣

用FT la支牛手續費貴到癲

唔用FT都用TD啦

大把選擇
TD我等唔切佢開戶 遲啲開埋

屌 而家都未開返個app
擺明要我地硬食

佢全日都main緊咁癲？

真係好撚野
有無一種當用戶狗咁撚既感覺

有幾多79 苦主

上星期換左股Twitter
而家得返11分 可以賣股唔玩了

屌你老味我去到2月28號219分阿仆街...

sofi 轉倉要點搞，搵唔到個制

屌 啱啱先見到但佢仲俾我submit換imax。。希望過到骨

仲有？

+1

屌無左了！！！

一齊放棄佢等佢daily active user下跌啦

岩岩收到email又話每月要入幾錢幾錢就有20分

3月放60K 有雙倍＝90分
有無so